[乜登有愛]聖誕就到，我突登訂左棵柳州聖誕樹比班啊婆

不過好似唔連樹枝同葉賣😕
送柳州木算🎅🏻

屌你老母留名